[武漢肺炎] 旺角東站有職員中左

mtr前線好_

source

花？
白？

而家變左好白，個肺

黨鐵開花 個肺開花

佛堂增2宗確診經書水喉有病毒 旺角東站職員染病

RIP

成個站嘅空氣系統

呢排經過旺角東站都有機已奶野

黨鐵前線好白

本港新增3宗新型肺炎確診個案，包括旺角東站一名站務主任。港鐵說，已根據當局指引，用1:49 漂白水深層次徹底清潔和消毒，確保車站環境衞生。另外，已加強全綫車站及列車的清潔和消毒工作，為車站員工提供口罩，員工執勤時須戴上口罩，亦為有需要員工提供眼罩及手套。

港鐵說，該名站務主任上星期五休息，星期六起放病假，他的家人星期日確診患病，他在同日起接受強制檢疫，昨日在家中自行量體溫時發現輕微發燒，被送到聯合醫院診治。

港鐵表示，星期日得知站務主任家人被確診後，已要求曾與站務主任有密切接觸的員工，分別留在家中自我隔離及聯絡衞生署，亦安排醫學專家向旺角東站人員講解，並提供所需支援。

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

東站呢排唔都好去喇.,,,,,中央冷氣,,,,一陣瀨野

兩日前有報導

傳咗幾日

孱

黨鐵前線好黃架可能係手足黎

黃。。。。。
。
。
。
。
。
。
。
。
啲痰

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽
這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

黃，黃到好太陽
希望好似太陽咁陽性